呢條鬼妹正到……

又要

解密狗一世比princejoyce強姦

IG?

咪on9啦

OK啦
btw 鬼妹係邊?

睇你個username都知重口味

91年wor ching

波台狗

咁都叫正

睇你username就知你未屌過鬼妹

得喇，知你食開屎

睇落好老

有得屌，屌唔屌先？

屌你老母都唔屌佢啦

見到兩舊岩石

互屌老母

[/quote]

on9仔